第三卷14——魅魔总是犯下同样的错误

莉莉丝视角

“嗷嗷嗷嗷！”

“呜嘎啊啊啊！”

“诶呃哦哦哦哦！”

“你特么再继续鬼叫我就一拳掌糊你脸上信不信！？”

怒吼的同时只见蕾蒂娅从桌上抄起一本书就砸了过来，幸好我反应够快才没被直接命中脑袋。

“啧！”

“喂！‘啧’是什么啦！你想杀了我吗？”

“被发现了？”

“居然毫不掩饰！？作为舍友我们难道不该好好相处？你太暴力了吧……”

“给我摸着自己的良心说！这三天两头在这鬼叫的家伙！”

“咕——”

她，她的吐槽还真是精准，我一时竟找不到话来反驳。

哎呀，其实我也不想这样啦……

‘要是当时没在主人大人面前夸下海口就好了……’

如果时光能倒流，我现在就要回到几天前去狠狠的扇那个说出‘一定能完美的解决问题’的家伙一巴掌。

‘给我好好认清现实啊！’接着对她这么说教一番。

就因为那一番话，这几天我没少忙活，目的当然是让玲菲和蕾蒂娅两人互相交谈，以此增进感情。

只是结果嘛……

“想让妾身和那头猛兽坐在一起好好谈谈？汝的脑袋没生锈嘛？汝又不是没见过那货发狂起来的模样！就算汝在妾身旁边陪着也不行呐！万一汝又像之前那样动了歪脑筋，把妾身推到那头猛兽怀里，那妾身不就惨了！？”

“想让我和玲酱促膝长谈？我当然欢迎啊，只是她不可能答应的呀……就算她真的同意我感觉也只是挖了个坑让我往里面跳诶……再说了最近你一直都和玲酱在一起，我怎么知道……不是不相信你……只是……”

正如大家所见，我接连碰壁了，因此压力值与毫无进展的事态相反，正与日具增中。

关键是现在还没法通过和主人大人啪啪啪来把烦恼抛到九霄云外，所以我在这呐喊也是没办法的事……

“喂喂，你那像是房子被烧恋人被绿债主上门牙还疼了三天三夜的表情是什么鬼！？我应该没把你骂得那么惨啊？”

“是没有……我只是……唉……”

“别光搁那唉声叹气了，有啥话想对我说就赶紧说吧！”

“其实啊……诶？你怎么知道我想跟你说事的？”

“拜托！我又不蠢！玲菲爱薇儿再身边时你就跟个没事人似的，她们一走你就发神经，不是为了引起我的注意又是为了啥！？”

“唔——”

这家伙有这么敏锐嘛！？明明只是个一推就倒的蕾蒂娅！

“总觉得你在想些很失礼的玩意啊……”

“呃？没，没有哦，没有的事～”

群众的眼睛可是雪亮的，大家要为我作证！

“……算了，有话快说。”

“啊，这……这个，其实挺难说出口的诶……”

“不会是犯了罪想要忏悔吧？嘛我姑且也是个修女，可以听你讲讲的。”

“提前问一句，如果真的坦白了你打算怎么做？”

“嗯……饶恕你是神的事，我会负责揭发的～”

“你到底是怎么当上神职人员的！？”

正常来讲不是应该保密然后宽恕的吗！？

“……那种事怎么都好啦，既然你没犯罪就有话直说呗。”

“说是没问题，可你能不能先把手里的钉头锤放下？这是故意拿出来给我看的吧？脸上的笑容好假的说！”

“嗯？你说这玩意？没关系没关系，我只会拿它进行正当防卫的。”

“防卫过当还差不多！”

顺便一提，她拿出钉头锤时还敲了敲桌面，结果发出了沉闷的‘砰砰’声，绝壁是故意的。

“其，其实吧，我就是想让你帮我个忙……”

“什么忙？”

“你能保证听完了不生气我就说……”

“……说。”

于是我便把自己的打算告诉了蕾蒂娅，结果——

“还有什么遗言吗？”

那家伙将钉头锤高举过了头顶，看起来随时都可能把我的脑袋砸成浆糊。

“等下！不是说好了听完不能生气的吗！？”

“我也根本没答应啊！话说‘代替玲菲去当爱薇儿的抱枕’这种事亏你想得出来诶！”

“我，我记得你当初不是还被摸得娇喘连连，有那么不喜欢吗……？”

“怎么可能喜欢！我的性取向超级正常的好不好！当时只是身体被碰了所以吓到了而已！”

说着她便挥下了钉头锤，我慌忙躲闪开来。

“哇你真的砸了，我还以为只是吓吓人的！”

“别担心，我最近‘治愈术’用得还挺好，不会有事的～”

“特喵的已经是把弄残我当做前提了吗！？”

而且如果你用‘治愈术’我会受伤得更严重啊！虽然这事暂时不能揭发啦。

由于被逼到了角落，我没法躲开她的第二下攻击，还好‘史莱姆屏障’及时出现帮我将钉头锤挡住了。

“魔物……？原来你是个魔物使啊？”

“呃，虽然细节上有点不同但你这么理解应该没问题？”

“嘛算了，管你是干什么的，反正也见不到明天的太阳了！”

“等等！都两下了还没发泄够吗！？”

“问答无用！”

眼看着那个听不进人话的暴力狂修女又要把钉头锤砸下来，我甚至产生了要不干脆就让体内那只‘超巨型史莱姆’随意发挥，将她戳成马蜂窝的念头。

不过在实施计划的前一刻，那家伙刚刚丢过来的书映入了我的眼帘。

“嘿呀！”

“！？”

没想到漫画中见过的这招居然有效——我是指拿她扔过来的书当做盾牌放在面前格挡攻击的事。

“你，你这家伙真的有够卑鄙的！快把我的书还回来啦！”

“明明最开始就是你拿这玩意丢我的好不好！……诶？”

由于是把书举在前方的关系，我不可避免的看见了其中的一部分内容。

好像不是日记的样子，也不是‘圣经’或者‘祷文’一类的东西。

“《一百天后结婚的圣——”

“呜哇啊啊啊啊啊啊别念出来啊啊啊啊啊！！！”

“我去又来！？你不知道这很危险吗！？”

肯定是因为羞耻心被刺激到了，眼前的这只修女开始陷入了疯狂状态，目前正握着手中的钉头锤开始到处乱挥。

“我要杀了你！然后自杀！”

甚至还开始说起这种超级经典的台词来。

“等等等等等等等等！这，这有什么好羞耻的？不，不就是看看漫画嘛！？”

“反正你肯定觉得像我这样的家伙不合适看这种东西对不对！就好像大小姐不该接触庶民的玩具那样！可，可是我原本也是莫名其妙的……诶？”

“虽然不太懂你在纠结什么，但不就看看漫画有什么好奇怪的……？”

要知道我前世可没少看这种读物哦，然后现在有机会也会去看的。

顺便一提洛斯虽然坚持自己在看的是‘传记’，但实际上那玩意就是地球上常见的‘轻小说’啦……至少内容是差不多的。

“……真的不奇怪吗？”

“不奇怪。”

“不打算嘲笑我，身为……还看这种东西？”

“嘲笑你有什么意思吗？”

“……奇怪的家伙。”

“喂！”

我只不过想着（前）死宅何苦为难死宅而已啦，话说总觉得这种对话既视感很严重啊。

“不过，恋爱漫——！？”

“你说好不嘲笑我的！”

“不不不这哪里是嘲笑了！？”

差点又被钉头锤砸了，这蕾蒂娅是患有人格分裂症吗翻脸比翻书还快的！？

“不是嘲笑是什么！”

“我只是单纯的好奇啊！想知道为什么你会看那种东西……”

“………………”

“……这反应？渴望？憧憬？感觉更进一步啊……难不成，你已经有心上人了吗？”

“～～～～～～～”

啊这就是之前洛斯和主人大人吐槽的‘你总把表情写在脸上’的意思吗，光是看见都觉得好羞耻啊！

“呃……”

“咕奴！想，想笑就笑吧！反正我就是个虽然加入了教会但还总是想着这档子事的家伙！”

“不不不，我都说了没打算笑你啦，而且就算加入了教会也是可以谈恋爱，结婚……生子的吧？”

要不然我和主人大人不就成不了……但主人大人好像已经脱离教会了？哎哟实际情况我也不是很清楚……

“你怎么看起来比我还烦恼的样子……？”

“不不不，只是……啊，没什么……”

“听不懂，不过知道你不会嘲笑我就行。”

“从一开始就说了不会啦！……毕竟我陷得比你更深嘛～”

“哈？”

听见我有些骄傲的补充后，蕾蒂娅歪了歪脑袋。

“虽然可能和普通的恋人关系有点区别，不过我也算是‘修成正果’的人生赢家哦！”

“……诶？”

“我已经跟……跟心上人滚过很多次床单了！”

“……诶！？”

“经验超级丰富的哦！”

“！！！前，前辈！！！”

直到接下来几天蕾蒂娅都像块牛皮糖似的缠着我要我教她怎么攻略对象，我才明白自己又因为逞能给自己挖了个大坑——蠢到家了！

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“不能得意忘形，不能得意忘形，不能得意忘形！”——莉莉丝

“前辈！已经是大人了啊！”——蕾蒂娅

第三卷17——有关圣女的二三事

莉莉丝视角

虽然之前得意洋洋的跟洛斯炫耀所有的问题都已经被解决，但其实我还是很清楚自己宿舍那几个家伙的关系并不会一下子变得很融洽啦。

这不你们听——

“爱薇儿汝这厮！！！”

“唔——玲菲你吼得也太大声，耳朵都要被震聋了……”

“汝以为妾身想这样火冒三丈么！？还不是因为汝又造了此等孽！”

“喂，张嘴就来？我今天还什么都没干呢！”

尽管玲菲现在已经不会像之前那样将爱薇儿拒之于千里之外，爱薇儿也不会每天都想着要怎么才能把玲菲抱在怀中当玩偶，她们两人隔三差五的仍旧还是会产生像上面一样的争执。

不过俗话说『吵一吵，关系好』，所以这也就表明她们关系变得亲密了对吧？

“什么叫『还没』啊！汝难道还打算干出更过分的事吗！？”

“不对不对，这次我本来就是清白的啊！”

“那汝解释解释？妾身被窝上的水渍是是谁的？真当妾身的鼻子是摆设！？”

“呃——那，那是有很复杂的原因的……”

应该有变得亲密吧……应该？

“唉……完全不像是那样，我还是别蹚浑水了。”

可以预见只要走进去就会有诸如『汝来得正好呐，快帮妾身教训下这厮！』或者『这次我可真的没做错哦，你应该站在我这边吧！』之类的话抛到自己身上，所以我缩回了伸向门把的手。

明明好不容易熬完一天的课，下午想回宿舍休息却遇到了这种情况，我太难了。

“她们要是能消停点就好咯……”

“那还不简单？像之前一样给她们洗洗脑，让那两人『开心起来』不就得了？这种事你不是随随便便就能办到吗？莉莉丝小姐～”

“唔——蕾蒂娅……”

突然接过话茬并辛辣的讽刺了我一番的，是圣护教教会的修……不对『圣女』本人，她虽然在挥手打招呼但老实说我并没觉得有多友善。

“别把我说得好像是坏人一样啊……而且那个也不是洗脑……”

“可莉莉丝你确实操纵了大家的精神啊，我说得对不对？”

“……对对对，说得对，都是我不好。所以别再莉莉丝莉莉丝的叫了行不……”

想必大家已经发现，我不小心把身份暴露给了这家伙，明明才刚开学没多久。

但幸运的是，按照主人大人的说法，蕾蒂娅不是那种会到处张扬这种事的人，所以应该也不会对我的学园生活产生影响。

“这里又没其他人，而且在知道你的真实身份后还让我去叫假名好难诶……”

“你就不能稍微努力下吗……我都努力去习惯『亚玄知』这个名字了。”

“我倒是觉得就算你真的用『莉莉丝』也不会有人把你和那个大魅魔联系在一起的啦～完全不像的。”

“不是像不像的问题，主人大人说这样才不至于引发多余的骚乱啦……”

事先声明一下，可别误会哦！

就算你们觉得我很蠢，我有些时候确实也会犯蠢，但也还没有蠢到在『好心情女子曝光会』上就自己把自己的老底全都揭了的程度！

实际上会暴露完全是因为……

“嘛，不止伪造了身份，还用魔法更改了发色和瞳色，最开始见到的时候我确实没认出来你就是罗雯身后的小跟班诶。”

“什么『小跟班』啊！真要说的话也是我带着他把事件彻底解决的好不好！”

对，当时的情况跟现在差不多——蕾蒂娅在女子会上公布自己『圣女』身份时，还讲述了她被圣护教教会的大主教当做活祭品的事，但由于太过主观（美化罗雯，边缘化我）因此我忍不住站出来反驳了她，也就暴露了自己在场的事……进而也就暴露了自己的身份。

但也只是身份哦！其他一些比较关键的部分我应该还是有好好隐瞒的！

诶……？本就不应该暴露的……？怎么能全怪我嘛！你们也看见了当时我出了那么多力，还被人评价成『跟班』也太那个了！

“他（罗雯）不就是砍砍杂兵，然后打掉了大主教的第一条命吗！从发现异变到终结那家伙（大主教）的第二条命不都是我一个人干的！”

“有那么活跃？我怎么只记得你想杀掉某个不幸成为祭品的少女呢～”

“咕唔！当，当时是形势所迫啦！我怕那个主教召唤邪神什么的……而且这件事我不都道歉过两回了？之前一次托洛斯传话的，第二次就是前两天当面道歉的，你怎么还抓着不放！？”

“谁叫你要说我的白马王子的坏话。”

“妈耶，这就是情人眼里出西施？他哪里有你描述得那么——呃抱歉钉头锤请收起来，我觉得用暴力来解决问题是不对的……”

我可不是因为害怕蕾蒂娅用那个发出神圣属性光芒的锤子砸过来所以认怂的哦，只是想避免在走廊里打闹引发更大的混乱而已，就是这样！

“……算了，这样也挺好的，至少可以确定你不会成为我的竞争对手……”

“哈哈哈，放心吧，他那种的给我也不——所以说能不能别老是动不动就想着用暴力解决问题……我觉得那是不对的……”

说真的很危险哦，不管是砸到我还是砸到别的什么东西。

“那就别老触碰人家的逆鳞啊！莉莉丝你明明都有喜欢的人却连这种事不该做都不知道吗？”

“呃——”

“你口中的『主人大人』，没记错是叫鲁威尔吧？要是他被人小瞧了你难道还能保持平静？”

“呃抱歉……是我错了，对不起……”

确实不能忍，这么一想我才发现自己刚刚口无遮拦的举动已经伤到了蕾蒂娅。

“……嘛，没关系啦～看在莉莉丝愿意一起跟我去找罗雯的份上，原谅你了～”

“咦？我什么时候说了要和你一起去找那家伙了……”

“……我的心好痛！我被莉莉丝狠狠的伤害了！”

“哇！你丫居然这样威胁我！这，这种人居然能做『圣女』，圣护教怕不是要完蛋了……”

“洛斯也这么说过诶，你们两确实是姐妹啊～”

“听不出来这一点夸你的意思都没有吗！？”

这种脸皮厚得要死的性格好像我身边就有一个吧？但到底是谁来着……一时间想不起来了……

“哎哟，帮帮忙又没啥损失，反正这宿舍暂时也回不去～”

蕾蒂娅说着便指了指房门，现在里头已经没传出叫骂声了，取而代之的是各种轰鸣与爆炸声。

“行吧行吧，就按你说的。”

反正在这干杵着也不是啥好的选择，还不如换个地方散散心。

于是过了几分钟。

“这就是所谓的『错误的决定』吗……”

从学院宿舍移动到王都隆德兰的大街上后，走在前头的蕾蒂娅突然这么说道。

“怎么了吗？”

“还『怎么了』？我还想问你在想什么呢！”

“嗯？什么都没在想啊，大脑放空中。”

平常这个时候我一般都是躺在床上想着主人大人的事发电的，现在没法那么做了自然也就什么都不去考虑咯。

“那我能不能问问，你为什么要让我用一根绳子拉着你走呢？”

“啊～因为如果你不拉着我的话，我可能会因为对陌生的环境感到害怕而逃跑的嘛……”

“那为什么不干脆跟我牵手咯？两个人像是拔河一样扯着根绳子走也太蠢！”

“我不是跟你说了自己的体质特殊吗！直接触碰的话会受伤的！”

“所以你就让我的羞耻心受伤吗！？”

蕾蒂娅边说着边用自己的手扶住了额头，我好像经常见到洛斯也这么做呢。

“我原以为自己在教会的小房间里住了十多年已经够宅了，没想到你这家伙的宅度……不，社恐的程度居然比我还高……”

“诶嘿，牛逼吧～”

“就没在夸你啊！哎哟我真是服了，本来还想叫你带着我在隆德兰稍微逛两圈呢……”

“抱歉那还真是做不到……这种事你拜托洛斯比较好，我顶多只能带你逛逛哈里塔克斯，毕竟那里待得久也够熟悉……”

“我都已经欠了她够多人情了，再麻烦她很过意不去诶……算了算了，我不强求你跟着了，你可以回去了。接下来我一个人到处走走就行。”

然而就在蕾蒂娅松手准备离开的时候，我出声叫住了她。

“又怎么了？”

“不是，我觉得放任一个妙龄少女独自一人上街有点……”

“……所以呢？”

“你能不能先把我送回学院再自己出门啊？”

“啊啊啊啊啊够了！自己回去啦！我不想再见到你了！”

虽然口头上是这么说的，但最终蕾蒂娅还是把我好好送了回去，真是个好（傲）人（娇）啊。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“看见你的形容后我想打人了怎么办呢？”——蕾蒂娅

“暴力是不对的哦！要心平气和的～”——莉莉丝

第四卷33——姐姐总是对妹妹没辙的

莉莉丝视角

“唉……”

『那只魅魔怎么又挂在走廊边的窗沿上唉声叹气了？』——看见我的路人们，你们可以这么吐槽咯。

因为我确实在做着和之前一模一样的事：回绝了同班同学举办庆祝会的邀请，一个人溜到了外头。

甚至连理由也和上次相差无几呢，一半是不想闯进那人挤人的环境中，另一半则是觉得自己有点『胜之不武』了。

没错，在刚刚的比赛中，我战胜了自己的妹妹，猫耳少女洛斯——然而靠的却是稍微有点『卑鄙』的手段。

虽说为了争取胜利是可以无所不用其极的，但这么赢下来后，比起高兴，空虚的感觉反而占了更大的部分。

“啪嗒啪嗒——（脚步声）”

“仔细想想，随着新鲜感的消退，『武斗祭』是越来越无聊了诶。毕竟晋级路上的『杂兵战』，我随便放个『形态转换·超巨型史莱姆』就能碾压性（物理）的取得胜利了……”

唯一称得上『势均力敌』的，也只有和蕾蒂娅的那次了吧？

那位圣女不仅逼出了我所有压箱底的招式，而且还让我体验到了『哪怕就这么输掉也不会有怨言』的爽快感。

可同样是她，在我没爽够的时候，就突然『放水』，把胜利拱手相让了！搞得我那叫一个无语！

“姐姐大人～”

更让我感到烦躁的是，由于部分比赛的一边倒，有些学生开始在那起哄了，说我在用什么『作弊技能』……明明真正算得上作弊的『指向性魅惑』和『死神镰刀』我都没用几次好不好！你们真的好意思吗！？

“唉，说到『作弊技能』……学院里不是应该有不少的『异世界人』吗？为什么这种时候就一个都没了？”

既然跟大白菜似的到处都是，那就来个人给我去出出风头，帮我分摊分摊关注度啊！

“姐～姐～大～人～～～”

……如果说前面提到的事只是让我『积攒了怒气』，那么接下来发生的才让我真正的『火冒三丈』了。

“主人大人你个超级大木头啊啊啊啊啊！！！”

对，在和主人大人联络后，我知道了主人大人确实没到现场观战……当然这也没什么，我多少也猜到了洛斯在骗我……只是有点失望罢了……

问题是主人大人给出的关于不来的『解释』！

“什么叫『莉莉丝你当时叫我别管你了，所以我以为你不想我去，就没去』啊！？主人大人您真的一点都不懂得少女心的吗！？！？！？”

我承认，周末那会儿的自己确实在自闭中，而且自闭得连『约会』都吹了……可正因如此，我才最最需要主人大人关怀好不好！！！

居然因为我说了个『别管我了』，主人大人还真就不管了，是不是让人无语无到家了！？

……生气之余我提醒大家一下，这是典型得不能再典型的『反面教材』哦……谁要真这么做了那都可以准备分手咯……除非对方对你的基础好感度，有我对主人大人的那种等级……

“不，即便如此也不行，我这次是真的被主人大人伤到了……需要主人大人主动来亲热才能恢复……”

“姐～～姐～～——”

“艸！你特喵的可给我闭嘴吧，洛斯！”

这么吼完后连我自己都吓了一跳……居然会那么暴躁。

但谁叫那只猫耳少女从刚刚开始就一直在叫个不停？我都刻意不去理会她了，她也看不出来我没那个心情吗？

……只是这么骂也确实过分了点，她应该会冲上来边拍我的脑袋边说什么『姐姐大人，你怎么能这样！』吧？

然而，我又等了好一会，不仅没人来敲，甚至连后续的反应也不见有。

大感疑惑的我支起身子回头一看，才发现站在那的根本不是什么猫耳少女，而是个身着『哥特式』服装的吸血鬼萝莉。

“……诶？玛，玛利亚？”

“——（点头）”

尤其是看见对方哪怕泪水已经在眼眶里打转转了都还拼命的捂着嘴巴后，我才意识到自己犯下了大错！

“抱，抱歉！我不该叫你闭嘴的，你可以说话，可以说话的好吧！”

赶紧取消了前面的那个『命令』，因为——

“唔姆～姐姐大人～～～难得一见面就被姐姐大人『冷落』，『责骂』外加『认错人』三连击了，为什么要在最后关头收手呢？我本来都感动得快哭了呢～”

对眼前这位不折不扣的『抖M』而言，我那些不讲道理的指责反而会被视作『奖赏』的。

“姐姐大人～难不成这是最新式的『焦躁PLAY』？”

“不，那个……主要是我觉得你大老远的跑来，应该不是就为了被我骂一顿的吧……应该不是吧？”

“讨厌啦～姐姐大人～这才几天？再怎么说我也不至于那么没有忍耐力的呀～”

“……意思是如果你忍不住了就真的会这么做，对不对？”

“诶嘿嘿～”

她绝对是在那故意卖萌的……可我真生气了反而又会着了她的道，搞得我发火也不是，不发火也不是。

无奈之下，我只好又把话题给掰了回去。

“那么，玛利亚，是什么风把你给吹来的？”

“那当然是为了再被姐姐大人欺——啊！姐姐大人！请不要把头扭开～～～请不要无视我～～～虽然『放置PLAY』也很爽没错，但如果现在就开始爽了的话之后就体验不到更爽的事情了啦～～～”

“………………”

“唔——姐姐大人冰冷的眼神也好棒哦～～～啊！姐姐大人～请看着我啦～我说，我说还不行嘛～？其实想被姐姐大人欺负也不是谎话啊，但那只占到了我来找姐姐大人的理由的一成而已！”

这分得可真细啊喂！还有，我要真能彻底无视她就好了！

“……剩下的九成呢？”

“还有一成，是想来向姐姐大人报告，我又回到了学院的这件事！”

“呃……”

她这么一说我倒是想起来了，当时『玩』到一半突然又冒出了只不认识的吸血鬼，告诉我玛利亚是『离家出走』的来着，接着又强行把她给带走了……

所以我一度以为短期内是不会再见到那家伙的来着。

“你偷跑出来了那么长时间，家人就没有因此生气，甚至惩罚你什么的吗？”

“当然有啦！姐姐大人！而且他们的惩罚超讨厌的！居然让我去补拉下的各种社交礼仪课程！”

“不不不不不，既然都拉下了那本来就该补回来的吧……”

倒不如说这惩罚在我看来简直轻得不能再轻咯。

“姆～～～姐姐大人偏偏在这种时候就说些和『莉莉丝』一样的话！”

“我觉得正常人都会那么说诶……不过我看你补得不也挺快的嘛？这才几天呢就已经全部搞定了？”

“怎么可能～姐姐大人～我光在路上就花了差不多两天诶～到家后肯定是打了个招呼就又跑来见姐姐大人了啦～～～”

有一瞬间觉得她会做正经事的我真是个傻瓜。

“唉，算了……我想知道的也知道完了，那就这样咯，BYE～”

转身便打算离开，可还没等我走出几步呢，连衣裙就被拽住了。

“姐姐大人～～～我还没说完啦～～～不还有剩下的『八成』吗！？”

“但我已经不想听了诶！”

“拜托了，姐姐大人～请听我说完嘛～～～要不然回头给我一巴掌把我抽倒在地上，接着叫我滚蛋也行～～～”

玛利亚绝对是知道我做不出那么狠毒的事所以才这么说的，关键是她一直拽着我怕弄坏主人大人给我的衣服还不好强行挣脱……

“……行吧，我最后再听你讲一个理由，听完之后哪怕来硬的我也要走了，知道了没？”

“啊！没关系的，姐姐大人！一个就够了，因为最后这个理由就占了剩下的『八成』呢～”

“你为什么不一开始就说这个啊啊啊啊啊！！！”

故意的是吧！？一定是故意的对不对！？

最终还是没忍住，哪怕那家伙已经露出了恍惚的表情了我也在继续死命的掐着她的脸颊揉来揉去的……

几分钟后。

“歇，歇歇接接达人地江上～～～（谢谢姐姐大人的奖赏）”

“……趁我消了点气，赶紧说吧。”

“（揉脸蛋）——姐姐大人～我最主要的目的，是想请姐姐大人帮我做件事～”

“什么事……？”

“很简单啦，就是把用在学生会长身上的那招，对着我再用一次～～～”

学生会长指的应该是洛斯吧，也就是说……

“你的意思是想要抱紧我，然后让我趁机爱抚你吗？”

玛利亚用力的点了点头。

“最好能像对学生会长做的那样，让我也一时半会直不起腰呢！”

“……”

这倒不是什么难事，只是看到这大家也应该明白了，在洛斯抱上来的期间，我悄悄的把她摸出了好几次『轻微高潮』。

那只猫耳少女应该是觉得自己扛住了骚扰，但身体是不会说谎的，所以稍微放松一点腿就会软掉，接着『指向性魅惑』吃个饱咯……

“姐姐大人～？”

“可以是可以……不过在那之前我先问一句，你真能坚持得到最后吗？”

毕竟不管怎么看，这只吸血鬼萝莉都已经一幅半死不活的模样了。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“&%¥…@&*”——洛斯

“哇，气得语无伦次……”——莉莉丝